[無圖] 第一次喺街見摩門教鬼妹教徒

有別於平時鬼仔教徒, 白裇衫黑西褲formal打扮
2個鬼妹係一身歐式田園風碎花村姑裙
遠睇完全唔知係摩門教, 近睇見到心口個黑色name tag先知
不過唔靚嘅, 所以無show佢地
有無人見過?
做咩而家要出動埋鬼妹?

不嬲都有

我都無見過鬼妹

Motorola

圖呢

10

粉嶺大吧喇

信我 你見到真人唔會想要圖架

Video?

個個都大碼40路

摩門教d鬼仔仲正過d鬼妹教徒